是咪股joy呀😭😭😭😭

比返啲錢我啊

做乜鳩

bam

mola mola

Seed?

輸到要自爆？

滿江紅

molamola

得香港跌

炒十年股未遇過一隻斬倉股都唔好叫輸過錢

利申 賴過3823

學生仔依幾個月加埋輸左兩萬
就快跳樓

輸錢令你變得更強

IFC 排緊隊，要跟?

越縱戰我越勇敢

學生仔都有兩萬可以輸，怕咩日後搵唔番